有冇讀緊書 ge 買 facial ??

我係個鼻好多黑頭粉刺

之前買左 deep clean, 佢又 sell 我保濕，話我好乾,邊有咁多錢

邊間？我之前都買過10次plan sell到未做曬都唔敢再去

問題係佢話我太乾吾比我做 deep clean .
吾買保濕吾比我做
咁姐係迫我買姐

吾你老母

咩呀

買左唔比做咪報警
每次做完問清楚仲有幾多次。
不過佢可能會唔比你落booking(book親都話full)
或者接你job時hea做(無解)

勸你唔好買
寧願幫襯啲細鋪仔都唔好去啲大間嘅美容院
細鋪仔有得逐次逐次比錢
之前幫襯啲大鋪
心郁郁買咗脫毛同facial夾埋成萬幾蚊
分期還咗成年先還得晒
仲要每次做Facial都係咁sell你
你唔同佢買態度就勁差
頂唔順最後個兩三次冇去做
佢哋一年前到而家都係咁打電話俾我
Block左起碼30幾個電話
到宜家都仲轉緊唔同電話打俾我
真係勁滋擾

但我買左都幾多
20 定22次 acqua
20 次 peeling 到
同佢地語氣都 nice
我發吾到佢地裨氣，加上我份人又吾會，
同都吾係大舖，有2間分店